## Front 🚀

1. Crear una pantalla para el registro de tareas Ver imagenes guia

![front principal](https://gitlab.com/JQuinteroC/prueba-itbf/-/raw/main/guia%20(1).png)
![front principal](https://gitlab.com/JQuinteroC/prueba-itbf/-/raw/main/guia%20(2).png)
![front principal](https://gitlab.com/JQuinteroC/prueba-itbf/-/raw/main/guia%20(3).png)

estas pantallas deben consumir las apis del BackEnd
## BackEnd 🚀

1. Crear Api de registro de tareas diarias en NET6 (debe tener swagger , nlog y en proyecto separado  en la misma solución)
registrar  en SQLLite

2. Crear Api de login en NET6 (debe tener swagger , nlog y en proyecto separado  en la misma solución) 

3. Retirar la MongoRepository y cambiarla por SQLLite

## Lecturas complementarias:🛠️

Tutorial Api: https://docs.microsoft.com/es-es/aspnet/core/tutorials/first-web-api?view=aspnetcore-6.0&tabs=visual-studio

Novedades NET 6 https://docs.microsoft.com/es-es/dotnet/core/compatibility/6.0

Plantillas Net 6 https://docs.microsoft.com/es-es/dotnet/core/tutorials/top-level-templates

Inyección de dependencias https://docs.microsoft.com/es-es/aspnet/core/fundamentals/dependency-injection?view=aspnetcore-6.0
